致有家歸不得既同路人 一個也不能少

廢話唔講
相信香港人無野多 但＄多
我供唔起你住香港d酒店
但廉價賓館 幾舊水晚 一星期
財力實可以
只要你願意去返份暑期工賺d錢防身
一蚊都唔駛你還

如果同輩朋友都未出身
好難找容身之所
上來同我們簡單分享一下情況
可能有巴打幫到d忙
可能又真的要同屋企人分開下

細過都試過好多日無返屋企
但有間soc房開個睡袋頂下檔
亦試過更細時訓過晚公園
翌日屋企火遮眼完周圍找我
火氣來往多年
我才能搬走

一個都不能少 拜托

本身打算去旅行避下風頭（同屋企人炒大獲）
但放唔低唔願走
第3日旅館
有d百零蚊都ok 但要share room
C打就小心d啦

短期分開下冷靜下先
想下合租之類
或同屋企較fd既了解下

假如家人不是預期
你便要無奈提前預到更多困難
長期始終要靠自己

加油

如果不介意share room
當然可以support 更多人
在外地住青旅其實好安全
香港就唔知

我搵錢唔多 但如果有需要都想略盡綿力唔好再離開我地

查看香港彩虹旅館

Ref. $1400人 一星期

＄可再搵
兄弟唔可以再生呀呀

抗爭路上 大家絕不孤單

push

大埔火車站有自衛隊

必要時去大埔火車站, 唔駛驚

一個也不能少

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

認真，去到大埔火車站好多人幫到你
就算冇錢我都搵個營返黎俾你紮

執幾件衫 市政大樓沖涼
最worst 也不過如此

有需要呢度大把人幫手

夜深了 呢度有人